係時候回帶鞭屍,老蘭吃洋腸(警世文)

Tiffany Kwan &Tammy Szeto 佢地2條友最近點,有無巴打絲打知?

lm

摩牙

正評

留名

有無片回顧下

記得有個讀教院
而家應該做緊老師
以生命影響生命
教導緊下一代港女

More

ching買咗佢啲片#adore

send畀佢啲學生j下

有無扑野片

Lm

sd 比校長

個香港男仔本身真係個女仔男朋友 ？

廢到

咪on9啦
人地係老蘭岩岩識咋
條女夾埋洋腸玩鳩條仔
你係入面坐左幾耐啊

重好似係新加坡仔

有冇片

有段巴打串洋腸既片 有無人記得？

唔係，識真人
現實都係on9仔一名

依家幾歲？有女未？

條女唔錯

求扑野片

屌佢老母
[url][/url]

Failed

住d咁既兜茂賓館d女都跟上去
Cheap過雞

迷信

sorry 覆錯 post

兩個賤系

當年有個高登abc係日本定台灣見到呢2個洋鬼子 最後霸氣用英文話9佢地

人地想改善下一代基因都要比你批鬥

推上fb啦 比人知幾隻港女幾撚cheap

咁撚強新會員，當年個個人都知

其實呢兩個鬼佬都好一般。。。仲要住d咁既房。。
港女係咪咁飢渴呀

Hong kong girl is easy and cheap

黑色背心果個
果陣時睇已經覺得好撚正

有扑野片？

生生不息的臭閪陪育

落得老蘭搵ons都知咩事
理得人食港腸定洋腸

霸乜春氣 只係顯得自己自卑 仲要比返條鬼串are u mad

最尾都做到老師？
當年好似起晒底又話避世又盛

死港女

係

我記得巴打你當年破解晒upload上去YouTube 做福人群

想睇港女個條扑野片

住１星級總統套房都屌死女
在下真心服洋腸

片呢

泡妹個個睇過含腸片

你點知？佢地睇完有咩感想？

有咩 假架？david無放呢d

野戰都好過呢間星級房 衰過麗晶大賓館

推

Asian girl is cheap and easy

睇咁耐都未有片

維記,百佳都唔去
去呢D賓館

片呢？

無得4p呀嗎

好撚多鬼佬去灣仔睇性病

洋腸David Bond官網:

好串 首頁就放香港

亞洲男冇資格講呢句啦

算撚數啦 關你咩事
佢地本身都唔係好樣

轉眼都三年

臭西公廁典範
真係要年年講月月講日日講

當年已經覺得姓司徒果個正

今年幾歲？有人肯埋單未？

其實呢d野晚晚都發生

溫故知新

拍埋片cheap好多

再推到佢地仆街 咁撚柒既鬼佬都當係寶爭住含

推

未有女既巴打認住

唔會仆街 港女以佢地爲偶像 封爲港女之光 重會向佢地請教經驗 交流湊鬼心得添

又黎年經post

我都想做鬼佬

你個名

都唔靚仔

呢條日本妹好撚正

冇卜嘢片其實討論已完

求其起重慶大厦執個黑人好過

有冇tammy片

爭氣d 啦香港男仔

明明係亞洲女仔鐘意湊鬼，連登仔都可以講到好似得港女先鐘意咁
好心啦，2017喇仲中不教道陰山計

其實公道d講
東亞女人裡面唯獨係韓國女人比較唔崇洋
香港女仔亦已經算係咁
日本妹同台灣妹崇洋過港女100倍

好似話呢兩條鬼佬係低等白鬼黎？
but Asian girls are...

識一個港女朋友，英文唔掂，但都走去食洋腸

樓主

咁又點？學bob叔話齋人人都有追求自己鐘意嘅野，你鐘意都可以溝鬼妹架

再講，係咪人地英文掂嘅話溝洋腸你就會舒服d？攞黎講

港女都有打手

做唔到港女d兵就發爛咋?

講事實又打手

兩條港女而家點

咁個樣都食到港女 咪顯得港男更加廢 再講人地食洋腸有咩問題 正如你都可以食鬼妹一樣 人地又影響唔到你 做乜野關你撚事咩

樓主嘅重點應該係叫大家認住果兩條囡

而唔係屌洋腸嘅行為

記得有個ust仔喺台灣挑2兩個鬼佬機

White trash

果兩條女有咩錯

你會唔會想呢類人做你老公/老婆？

人地鐘意洋毒撚緊係要配返呢啲地方

幾年前睇過呢堆片 深深啟發左我
而家我出街見到港女痴著white ppl
我都會用唔大唔細既聲線講 食洋腸 西隧etc

各取所需 成年人有自由 真係知係呢件事有咩人做錯
你覺得人地又會想做你老公老婆？
大家唔同世界既人 毒撚唔需要妄想自己有資格幫人埋單

你真係好撚戇鳩，話撚知佢地俾狗屌，重點係佢地俾人拍片，進一步影響香港女仔形象，如果你唔care 覺得衰到冇得再衰咁都冇計 起碼我唔會想香港女仔下下俾人覺得easy

人地想隨便咪隨便囉
又冇犯法
各取所需啫

台灣屌佢2個條友真心型

有無片呀

我想睇呢段片多啲

垃圾港女
影撚衰哂
屌你老母

真係鬼佬就得
住埋啲垃圾地方
係女都唔吼
因為洋腸呢兩個字
女人真係好撚恐怖

好撚型 屌到個鬼佬講唔到野

條鬼佬擺明侮辱亞洲人，仲開埋收費網站教鬼佬人食亞洲小臭西，仲comment床上表現，完全影衰香港，好應該定期binc，等其他港女唔好中伏

有冇人可以話我知講咩

我同女朋友一齊左六年就嚟結婚，大家都從來唔會去薄

成年人有自由係無錯，但呢兩條撚屌唔單止食女咁簡單，仲侮辱亞洲女姓，出埋書教人點食港女，比佢地食嘅港女其實係影衰緊香港女仔，所以先會有唔少外國人覺得香港女仔隨便就上得

推到佢兩個仆街死

條片個鬼佬好似係RSD的老師黎
其實他去到邊到都可以屌打班男仔
無話咩女仔cheap不cheap
只係他們站在食物鏈的頂層

咪就係
人地開網站踩到上口心
仲係度話港女食洋腸唔影響人
咁多港男仲柒下柒下
而家係屌緊個兩條夾埋洋腸玩鳩人既臭雞

推到呢幾條女既朋友睇到

比鬼屌完個閪會自動鑲金

冇計連登多00後垃圾小朋友上

有個我識

推上去畀教院啲人知 唔好影響下一代

食洋膠都要比人批鬥
有陣酸酸的味道

臭雞

唔記得轉ACC ？

Binc

其實我唔反對食洋腸，各有所好
但都拜託食d高汁少少
呢兩個住d閪房都算
仲要咁樣兩張床一齊搞
屌你果種羞恥感真係強烈過做雞

關樂敏好正

屌屌下大家交換位置
性愛派對

臭雞

一樓一都有自己獨立房
公廁都有一個個廁格

空姐果個轉左做銀行
之前去一間分行
做一排就全世界都知係佢
之後又調左第二間
不過呢單野都一段時間
唔知最近期係點

有冇佢兩個fb ig之類

做咩銀行
做番雞咪算囉

屌佢果個香港人好似巴打黎？
d英文

再推過

再推一推 全世界都知架喇

唔好推

當年追post好正

之前買哂啲片，可以點比大家？

齊哂地址

回帶

呢兩件垃圾咁既樣都食到女
港女真係

要幫推 我都好想知呢條女幾時搵到水魚埋單

新會然多撚到

唔撚係阿,果2條臭西,都有打手,食鬼唔係問題,問題你佢同鬼一齊玩9條港仔
一齊笑9條港仔,諗起都火火地

睇到硬硬地

當年單野好似都上左新聞

呢啲post 都要玩分身
證明真係好多打手五毛狗

應該依排有大單野,D5毛開始出現

LM

Strong post lm

lm, 支持鞭屍

大力D

俾巴打屌兩條鬼佬果條片呢

見到

香港地會唔會真係有水魚,唔介意2條臭閪?

推下先

理性撚多無計

你講緊性生活淫亂既人？
成個連登大把呢d人，你去一轉成人台就知，不過9成係男人咪冇人批鬥
根本呢d臭雞/臭撚玩夠想搵人埋單，佢地有心隱瞞黑歷史你都好難避，呢個世界就係咁多呢d咁噁心既人

有冇啪啪啪既片

推到佢地仆街

空姐改左名
去左銀行都係堅持搭上人夫

more pls

佢真識食

臭雞都係想出名姐 大家幫下佢地啦

想屌

又bin c唔知鬼仔仲有無周圍食女呢

有冇有錢佬做下好心隔段時間就起報紙賣廣告，警剔世人
等全世界都知佢係臭雞

見到呢d 係街應該罵White pig & bitch

叫咩名？
無得洗底！

好型 香港需要多啲呢啲人

不怕無鬼佬黎香港旅行
所以以後見鬼佬要大大聲閙

知道有女食洋腸要歧視及唱衰

這是種族榮耀的問題

但事實身邊班女見到鬼佬都係濕晒

啱

大家唔好推啦

Bin c

屌9班女啦
呢班係民族恥辱
不要再渴望她們的陰道會再為漢人兄弟張開及濕潤

唔洗當班女係人，更加唔好做佢地既兵
盡情歧視佢地係爛臭閪、賤閪，仲衰過菲律賓雞

型

都市傳說，空姐搭上左人夫搞到一鑊粥之後轉左工，去左另一間銀行靠樣同身材撈得唔錯喎[size=3[/size=3]

司徒若希呢？

必推

應該send 信去學校

唉 自貶身價

積下口德啦

推唔推好呢？

我想要片

( Show Blocked User - 馬鹿野郎 )
咁積得唔得

唔係空姐個個呢
其實我覺得佢個樣好pure

路過一推

咁就3年，時間過得真快，推一推先，有冇得再起多d依兩條臭雞d相上黎

白痴連登仔又話架妹唔比外國人食

其實大部份港女都無咁CHEAP,係CHEAP果堆先上黎護航

求片

點解唔講埋泰妹越南妹
仲撚姣
見到洋腸隻眼發撚晒光好似未見過咁

理撚得人地 講返自己地頭啦
講人地有幾咁自由有幾咁唔自由有乜用 我地票都無得投啊 講其他地方一定有比我地好/有比我地差 比黎做乜

梗係有用
去突顯港女自己對比其他種有幾好

係自己國家乞食、黎到香港即變高尚人種、港女追住含撚

講咁耐都未有人翻譯返巴打講咩段英文

屌講緊食洋腸講乜撚野自由唔自由 痴線

有無巴打可以爆多d點媾人夫，玩到出曬火

睇人仆街最開心.jpg

日本妹都有人指住佢黎鬧，港女無人咁做

碟埋心水去做肉便器把啦

佢冇教育文憑

教緊邊間？ 想email 比校長/ 家長

教院條女好正
冇記錯好似係92年出世？
而家應該教左幾年書

校長 開個價黎

屌真心好撚型

利伸英文差
巴打走埋去問佢
「喂你知唔知你係香港好撚出名？」
「點撚解要咁樣做？」 （拎左條片 港女拖住仔仲攬鬼仔）
鬼佬又讚佢英文似澳洲口音
之後係咁問巴打係咪好嬲

好似冇咩內容 有錯屌得輕手d

當時成區都知佢搭上人夫 仲攪到離埋婚 後來先知佢係Tiffany 因爲佢改左名

圖

繼續推

爛臭閪 屌臭閪 這就是淫洞

巴打們 有冇諗過點先肯放過佢地兩個民族罪人？

其實澳洲口音好似唔係讚
因為澳洲人啲英文好難聽

more details

人盡可夫

快點強姦我

其實佢無咩點屌，淨係重複
you are fucking famous in the internet

咁肥樣又唔靚

是雞是公廁

Pish

屌
你唔講我真係唔知呀😂😂😂
呢幾句都要人譯😂😂😂

應該鳩吹

唔好再推啦

空姐好似係又一城citi見到

表示全區都知

咁你就講啦

講真有幾多人夠膽去屌柒佢地

認真 教大條女幾正 港女黎講算高質

唔g David or高d 個個屌佢

David

果幾個巴打都無當面影佢地
反而高瘦鬼鬼鼠鼠拍

瘦果個真係好撚on9

佢地應該有交換屌啦
教大條女又肥英文又柒

肥
巴打平時屌開骨？

binc

有冇巴絲係佢地同事？或者住隔離左右？

而家係咪仲好大陣味？

MK仔咁
果陣巴打有inbox佢含家